留言話我知你隻貓貓係邊到買

*支持領養多過買賣
不過領養唔到先決定買
想參考下邊到有健康貓貓買

屋企附近嘅公園執返嚟

樓主有想要嘅特定貓種？

九龍啟晴邨 自家繁殖 異國短毛貓

領養

好想養，細個有隻浪浪追住我，
但因為返學同老母有鼻敏感無得養，一直係我遺憾

銀影/橘貓呀

全部周邊野都準備好晒，但一直搵唔到合適既貓舍

如果單純橘貓周圍都有，義工及志願機構都好多，懇請樓主慎重考慮領養，你一個決定將改寫一條生命

如果唔介意貓貓年紀比較大，
呢到有幾隻被遺棄嘅名種貓，
等緊你去愛護，
其實貓好彩嘅話可以有二十年命，
希望樓主可以考慮吓佢哋

唉好撚sad

買貓好有可能會助長非人道既繁殖場，支持領養，不棄養。

唔好將生命當係一個價錢去買賣。

邊度有 留tg?

咁你仲有冇聯絡/介紹

我都係領養唔到，唔需要名種, 家貓最好

想養品種咪買
佢會陪你十幾年 對住隻自己鍾意嘅品種有咩問題
啲貓義工都係迫人去買 咁咪順佢地意

btw 我果隻係朋友嘅貓咪生 我接手

大部份人地比

有一隻係寵物鋪買，幾百蚊，已過身

落街有得執
得別係街市附近既公園
啲貓食街市垃圾大

你唔介意養唐貓，我見你話想養橘貓。
你咪找下，我有義工可介紹。
我之前都想養加菲貓，最後我細佬攞咗兩隻唐貓返屋企，越養越鍾意

買你老母阿 去領養啦
或者怕D煩嘅貓義工 就去執啦
日日都有咁多貓人道毀滅